CCNA去考ICND1, 去搵工d HR識唔識分?

佢地都唔識分ICND1,ICND2,200-125 ?
都唔知200-125先係完整版 ??

考哂ICND1同2先有CCNA張cert